M記派奶茶，點解環保撚唔出動

因為d環保撚已經晨咁早去排隊
同班廢老一齊爭